致咁多位抗爭者

我係差唔多每次發夢都會存在既一個普通人，首先我好多謝大家每一次都有出黎抗爭，請原諒我因為我工作既關系，係你地每一次發夢我不能夠出聲，我有幫手，不過不能幫太多，我見住上環，元朗再上環，大家有多對方幾倍既自己人係度，但到最後都打到落花流水，十分既痛心，所以我有幾個建議比大家，我見前線會整路障，我知大家係想防止D狗唔好咁快衝過黎，但而家既路障太弱，用索帶D狗一把介刀就搞掂，根本無難度，試諗下如果用鐵線會唔會好D，令外路障真係要疊高，疊高一來要狗搬，二來遮蓋佢既視線，用三角鐵欄為例，一個擺地下，疊高一個上去，中間仲可以擺野，之後可以係後面地下，鋪上banner再加油或洗潔精，記住狗係著硬身軍用鞋，我見過大家用波子，我同大家講，你哋嘅波子攝鞋底都未夠大，所以記住石屎路加油對佢地無用，要鋪平個地下，好似新城市咁，令外可以用魚絲，利用旁邊嘅欄杆或燈柱等，綁腳眼或以上拉緊一條條，目的緊係最好Click跌的狗，就算唔整跌，都最小可以令佢地細心睇路，減少速龍九沖嘅機會，當然大家都要小心，頭先講既係守既方法，而家想講攻，我知唔係好多人想做前線，不過前線真係太小人，就好似之前係告士打道行車天橋，得幾個人，願意行前，睇住佢地比狗當把咁射，真係無奈，望住第一次速龍係海味街沖出嚟，個個都走，有人走唔切就比人捉，其實認真諗下，如果三至四個人攬住一個速龍，幫佢除面罩，吸吓新鮮空氣或者搵支噴漆，噴下佢面罩睇嘢嗰個位，又on9D可以錫下佢，講下我真係好鐘意你架！最少唔係傷害佢，又唔係打佢啦！走真係無用架！我當晚聽住一隻速龍A講：「仆街囉！上面3百幾人，我地10個衝落嚟真係唔撚掂架喎！」速龍B：「屌！佢地鬼夠膽咩」
大家甘心個個禮拜比人打到pk,之後再捉多幾個？
香港加油，大家加油，我只能幫到咁多

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

光復香港

借個位黎擺擺
入黎簽左佢！

入黎簽左佢 斷popo武器

支持

油，呢招講左咁耐都未有人做
會唔會係價錢問題

鐵緊陣真係要諗一諗
睇番咁多次，鐵馬真正用途係乜？

推

出左喇